屌啦星美欺上訴失敗要坐21個月咁大件事都冇人理

【體育】曾捲入逃稅風波而被判刑的巴塞隆拿球星美斯，日前就案件上訴失敗，被西班牙地方法院維持原判，判罰21個月監禁，但很大機會以緩刑執行。

據英國《鏡報》報道，西班牙地方法院在當地時間周三下午公佈巴塞隆拿球星美斯（Lionel Messi）的逃稅官司結果，美斯父子均上訴失敗，美斯將維持刑罰，判處21個月的監禁，而其父親佐治美斯（Jorge Messi）就被減刑，判處15個月監禁，同時西班牙地方法院要求美斯與其父親分別繳交200萬歐元與150萬歐元的罰款。

但據西班牙當地法例，美斯與其父親很大機會不用真正「坐花廳」，因為根據西班牙刑法，由於美斯父子被判刑期少於24個月，加上他們並無案底，故此很大機會獲緩刑，相信最終可免於牢獄之苦，只需繳交罰款。

美斯與其父親被控在2007年至2009年3次逃避總值410萬歐元的稅項，被西班牙稅務當局發現後，更被巴塞隆拿地方法院落案控告。

都唔洗坐

洗鬼坐呀 有錢就得

諗下就知點解唔駛坐都畀西班牙佬搞

yes, 馬德里政府又迫害